中國開始推卸責任

將病毒以陰謀論推卸俾美國，越來越多人講。笑日韓要排隊買口罩，完全無視自己搶到全球無貨